<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Kỹ Năng Lập Trình</title>
    <link>https://kynanglaptrinh.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Kỹ Năng Lập Trình</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>vi-vn</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Feb 2020 01:31:03 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kynanglaptrinh.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Maven là gì? Hướng dẫn cài đặt Maven trên Windows</title>
      <link>https://kynanglaptrinh.com/maven-la-gi-huong-dan-cai-dat-maven-tren-windows/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 01:31:03 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://kynanglaptrinh.com/maven-la-gi-huong-dan-cai-dat-maven-tren-windows/</guid>
      <description>Maven là gì? Apache Maven là một công cụ cho phép lập trình viên chuẩn hóa việc quản lý mã nguồn của một dự án Java.
Maven hỗ trợ lập trình viên từ các bước tạo lập dự án Java, quản lý thư viện được sử dụng trong dự án (hay còn gọi dependencies), quản lý phiên bản, đến việc biên dịch, kiểm thử (unit test) mã nguồn và đóng gói dự án.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hướng dẫn cài đặt và sử dụng Notepad&#43;&#43;</title>
      <link>https://kynanglaptrinh.com/huong-dan-cai-dat-va-su-dung-notepad-/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Feb 2020 14:22:42 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://kynanglaptrinh.com/huong-dan-cai-dat-va-su-dung-notepad-/</guid>
      <description>Notepad++ là gì? Notepad++ là một phần mềm soạn thảo mã nguồn miễn phí chạy trên hệ điều hành Windows. Notepad++ được phát triển bởi Don Ho, bạn có thể tham khảo thêm thông tin tác giả tại notepad-plus-plus.org/author/
Notepad++ rất phổ biến trong cộng đồng lập trình viên nhờ vào ưu điểm tốc độ thực thi chương trình nhanh, giao diện đơn giản, dung lượng phần mềm nhỏ gọn và được cập nhật rất thường xuyên bởi tác giả.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo Ứng Dụng Web Với Spring Boot Sử Dụng Spring Tool</title>
      <link>https://kynanglaptrinh.com/tao-ung-dung-web-voi-spring-boot-su-dung-spring-tool/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 16:26:21 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://kynanglaptrinh.com/tao-ung-dung-web-voi-spring-boot-su-dung-spring-tool/</guid>
      <description>Spring Tool là bộ công cụ cho phép lập trình viên dễ dàng phát triển ứng dụng với Spring Framework. Spring Tool được hỗ trợ trên công cụ Eclipse, Visual Studio Code và Theia IDE. Trong bài viết này tôi sẽ hướng dẫn bạn từng bước để tạo một ứng dụng web sử dụng Spring Tool cho Eclipse.
Trước tiên bạn cần tải về bộ công cụ Spring Tool hoàn toàn miễn phí tại spring.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viết Chương Trình Java Hello World với Notepad và Command Line</title>
      <link>https://kynanglaptrinh.com/chuong-trinh-java-hello-world-notepad-command-line/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 14:00:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://kynanglaptrinh.com/chuong-trinh-java-hello-world-notepad-command-line/</guid>
      <description>Trong bài viết này tôi sẽ hướng dẫn bạn cách viết một chương trình Java đơn giản bằng cách sử dụng các công cụ có sẵn trên hệ điều hành Windows là Notepad và giao diện dòng lệnh Command Line.
Trước tiên để có thể biên dịch và chạy chương trình Java bạn cần phải cài đặt JDK, có thể tải ở link sau: JDK
Bước 1 Bạn cần tạo file HelloWorld.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>